{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057784",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=65233&adcno=6&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천공항레인부츠게스트하우스"
    },
    "text": "仁川空港の近くに位置する新築建物ゲストハウスです。 ピックアップ、サンディングサービスの提供及び事前予約が必要です。 駐車場、Wi-Fi、プレミアム寝具/布団、32インチLED TV、ドアロックなどの施設を備えています。 シングル、ツイン、ダブル、トリプル、ファミリールーム及び全体貸切可能。雲西駅の2番出口を出てCUコンビニの建物を挟んで左折するとゲストハウスが見えます。 仁川空港は車で8分、王里海水浴場は車で7分、仁川チャイナタウンは車で25分の距離です。 チェックインは午後5時、チェックアウトは午前11時です。 ピックアップ、サンディング料金追加です。 駐車場、Wi-Fiは無料です。 禁煙、料理不可能。保護者同伴なしの未成年者は入室不可。 夜12時以降の静粛要請です。 駐車場は無料駐車場と長期駐車場があります。 予約確定後のキャンセルはキャンセル払い戻しポリシーに基づいて適用されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ゲストハウスの場所はどこですか？",
            "answer": "ゲストハウスは仁川空港の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウスの施設はどのようなものがありますか？",
            "answer": "ゲストハウスには駐車場、Wi-Fi、プレミアム寝具/布団、32インチLED TV、ドアロックなどの施設があります。"
        },
        {
            "question": "どのような部屋タイプがありますか？",
            "answer": "シングル、ツイン、ダブル、トリプル、ファミリールーム、全体貸切の部屋タイプがあります。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウスの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "仁川空港、王里海水浴場、仁川チャイナタウンなどが近くにあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "ピックアップサービスの予約方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "ピックアップサービスの利用は事前予約が必要です。予約時にお申し出ください。"
        },
        {
            "question": "駐車場とWi-Fiは無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車場とWi-Fiは無料です。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ゲストハウスは禁煙です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "保護者同伴のない未成年者は宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "静粛時間は何時からですか？",
            "answer": "夜12時以降が静粛時間です。"
        },
        {
            "question": "キャンセルポリシーはどうなっていますか？",
            "answer": "予約確定後のキャンセルにはキャンセル払い戻しポリシーが適用されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 293,
        "QA": 384
    }
}